球王美斯國家隊入70球，南美國家射手榜暫列第2位，差比利7球

梅西

得佢冇杯

如果尼馬keep住，退休時分分鐘破到

條友唔傷再講啦

個表好pk 整欄大賽錦標得佢空聊聊

唔好屌簡體住
我同大陸仔講美斯係球王，佢腥張咁既圖黎
大家教我點反駁

美斯贏過奧運囉

填空咗一欄呀，js error?

你咪話美欺一生一球隊lo

下年拎硬美洲盃
唔得咪後年搞多屆

奧運點解唔計？屁馬都拎過

花式

尼馬都無計，u23

樓主p走左
世界盃亞軍x1
美周盃亞軍x2

西甲亞軍計唔計？

點解有一格空左嘅?

樓主盲反
3亞=1.5冠

小組賽球皇你以為講笑？

亞軍停

有冇梅州盃？

有美洲盃同世盃亞軍唔計？